Bijna op het moment van de ambtenaar die bij een telegram van Lilias.
Zij zeiden: "Trafford heeft gevaren voor Australië.
Ik kom tot u tegelijk."
Ze gaf hem aan Lord Selvaine met trillende handen.
"Oh, wat betekent het?"
